[認真+最後警告] 唔好再遊行唱肥媽

尤其D 高音到仆街既絲打
你知唔知你地一叫

呀!!!!!!!~~~~~~~~~~~~

周圍方圓一公里既人係會突然血壓急升, 心率快左四十
再左望右望發生咩事
成條隊拖慢晒

我鄭重警告
下次再有人遊行唱肥媽
我真係會衝過去大大力咁有禮貌地叫佢收聲

以上

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

堅認真
我俾絲打嚇過好撚多次!!

首歌本身又唔好聽
都唔明點解咁多人鍾意唱

我都俾人嚇過好多次

抗爭現場聽到麻煩私了 冇啲咁戇鳩嘅手足

我完全唔明點解會紅得起
你唱好過癮
但聽個D 好L 驚

推

推推推 真係好危險架

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

不能同意更多。
認真依家要好高警覺性
唱歌返屋企先唱

屌真係嚇撚死

唔單止肥媽
好多時大隊都會有雜音

反而有需要係檢討
每次如果係有遊行
每隔一段距離要有人攞大聲公
負責幫手帶口號
匯報最新消息
同埋可以避免解散軍搞事

神獸只對外人出

但呢D 絲打
你嚇到我, 我會嚇返你

推多五次

邊個仆街剪呢首歌出黎

真係會嚇親

非常同意，需廣傳

今日有中環兩次鳩跑就係因為肥媽

抗爭唔係嘉年華 咪撚喺遊行嗰陣唱肥媽

麻煩去埋TG到講 連登唔太多手足睇的...

前面砌緊rb睇緊水，你忽然唱肥媽想點啫，乖啦大家喺和平場合先唱啦

真心 推 唔撚係嚇親 做正經野時都咪玩膠

真。一聽見人唱真係會炆，首歌原意係比大家笑下放鬆下，你地就喺街頭抗爭個陣唱

其實主要係想“呀！！！！！！！！！！”

agger

咪就係，又難聽

原本一首歌好地地，大家都唔想唱到佢臭晒好似今天我嫁?

笑撚到無力跑

唱Sing Hallelujah To The Lord
與神同行

屌
唔撚係掛

半個月前已經叫唔好唱
到今時今日仲有人唱

匯豐個到
我即刻爬欄睇咩事
根本冇事
我再行前
就聽到又叫又唱肥媽
仲要笑撚住
我屌左出聲
叫撚左咪係大遊行唱！

岩岩整起，唔知呢種描圖得唔得
拎去用啦

冇啦啦行行下聽到有人尖叫
引起恐慌都唔知有咩謂
同埋本身首歌就純粹搞笑冇意義
出得嚟就唔好玩玩下啦

畫得好好

仲有警嫂3p，好幼稚

呢個純粹撚狗姐，都無肥媽咁惡頂

咪再唱。。。

[和理非再進化] 今次唔檢討前線, 檢下中後排和理非

好靚呀 多謝絲打

真心嚇親。。。求下大家提高警覺，好過唱肥媽

呢句真 成日係到呀！！！ 嚇撚死
遊行好多都有老有嫩 好易恐慌

Push

就算商場都咪撚唱啊
一野 啊～～係度鳩叫
有啲路過街坊嚇到彈起
和理非就做好啲門面野
唔好再累事呀 求下你地

pish

tui

我都被嚇唔少次，尤其點解散緊都要唱
仲有大大個喇叭播fuck the popo
搞到落咗club咁 當時明明氣氛好緊張

唱肥媽真係好低能😂

推
都On9 尋日行到狗總附近有人唱
金鐘道又唱
以為後面出事dllm

真係好撚煩
出黎抗爭定開演唱會？
到依家都仲要咁歡樂
對唔對得住死左既義士？

唱肥媽係快樂抗爭

好撚膠 咪撚唱啦唔該 好撚煩

呢個真心戇鳩 聽親都燥撚到想走
一次就話得意姐
一出黎就唱鳩歌 做乜撚

今次仲有巴打唱
DLLM

0負皮已經可以睇到呢個message幾重要
遊行當玩果啲真係正宗港豬腦裝屎

切記
沿路一切停泊車輛 必須留意車上有無人
中年 短髮 中性打扮口罩狗會拍攝
單機手足請保持距離
已組隊手足亦時刻留意身邊狀況
刷經打副本有限時 不要沉迷
撤退唔好再聚埋一堆

打狗救人
打狗救人
唔期望打死狗 只希望救到人

尋日有人唱肥媽被手捉鬧
下次唔好啦

好鍾意聽絲打「呀～～～」